林鄭係咪有自閉所以先咁頑固?

理性討論

同獨立檢討委員會一撚樣，如果咁都受即係都接受檢討委員會一樣

有冇罷緊工嘅精神科醫生分析下呢條死八婆嘅人格？

佢係覺得自己最正確

頑固性格 死不認錯

老女人

認真,好想知

我都想知

應該係極端自戀狂同反社會人格

Ass burger

仲有些少被迫害妄想

佢可能有"被迫害妄想症"

Anti Social Personality Disorder & Narcissistic Personality Disorder
仲要係極端果隻

罷工令醫管局管理層百上加斤
極端手段唔會得逞

anti social

特徵：
表面有魅力、智商高
表貼地在理性
沒有緊張或神經質行為
不可靠
不誠實、不誠懇
不會懊悔或羞恥
無理由的反社會行為
判斷力低，不懂從經驗中沒汲取教訓
自我中心、不懂愛人
看不出應有的情緒反應
在某些事情上缺乏洞察力
在一般的人際關係上沒有反應
有時會出現怪異或令人討厭的行為

因為佢覺得佢可以控制所有野

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)